機場運動

依家啲媒體淨係Focus
塞遊客，打公安，打警察啲車，防暴入咗機場

而媒體唔係Focus
坐係機場和理非的義士，向遊客宣傳香港人的抗爭。

淨係睇媒體Focus啲乜嘢，
我已經知道今次機埸運動嘅發展會如何

成功

失敗